如果真係無晒正版口罩，用住made in china既救救口罩得唔得?

我得番一盒救救口罩，
係有少少薄，但未去到好透個隻，同埋正常氣味，都接受到，頂住先
但其實救救口罩係咪都有分高仿同低仿，
上網見到人地d救救口罩勁薄，係薄到透個隻
或者同一時間戴兩個救救口罩，會唔會安全d?

聽聞二手重用

但望落都無咩唔正常，無咩漬

唔出街最實際

唔好出街，如果要反工要要你老闆提供口罩，如果佢唔提供，就寫一封話如果因無口罩而感染到就要佢負全責，要佢簽名加公司蓋章

寧可死在重用中，不用支那黑貨亡

邊到有講

我都會用住先
好過無